大陸人成為「新加坡首富」

獅子島上: 新加坡人生活日記
5 小時 ·

新加坡人多麽地喜歡吃海底撈，喜歡到讓前中華人民共和國公民的張勇，成爲本年度新加坡首富。

「財經雜誌《福布斯亞洲》（Forbes Asia）今早發布最新的新加坡50大富豪榜。如今已是新加坡公民的張勇夫婦，繼續蟬聯榜首，以190億美元（約260億新元）的身家登上新加坡首富之位。張勇是火鍋連鎖店海底撈集團創始人及主席。

排名第二的是中國深圳上市公司邁瑞醫療（Mindray Bio-Medical Electronics）的聯合創始人兼董事長李西廷。他與張勇一樣，現為新加坡公民，是首次登上新加坡富豪榜，身家為178億美元。
....

新聞來源：新加坡《聯合早報》

圖片來源： 中華人民共和國網站《搜狐》

(%E5%9B%9B%E5%B7%9D%E4%BC%81%E4%B8%9A%E5%AE%B6)

張勇（1974年－），四川簡陽人，現任海底撈董事長，國籍新加坡[1]。2019年至2020年登上福布斯《新加坡50大富豪榜》榜首，成為新加坡首富[2]。

真係入哂

想知小紅粉點睇 中國有錢有權既都有外國戶籍

要出動戰狼追數

monkey 食垃圾

鮮揸波是中國的！

「香港首富」咪又係大陸人

發現d支那人好多都有monkey護照

出左事坡佬一定會出賣佢地比支那

小米雷軍嘅老婆都係移民新加坡

咁邊個係「新加坡首毒」？

好正常

獨立國家奶共好自然

多到數唔灑

中國首富
大陸首富

隨住中國同英美交惡，同香港中國化
我諗新加坡會變中國人外逃首選

其實佢兩邊都奶
佢自己又想做世界金融中心

香港本身定位都係兩邊奶從中抽油水，不過中國ON99忍唔住破壞平衡姐

語言同文字完全一樣咁方便

玻狗就係想食埋呢個位